iPhone 7爆mon

考慮緊整番個mon 定換過另一部機

送比我 換過部

換過部啦

ip11

唔好換，慳返啲錢懲罰黃店